[航拍] 一千幾百有冇推介？

目標係想玩mavic pro
但未玩過航拍
想平平地買部 玩下先 熟習下
跌爛都冇咁肉痛
見ssp 間zeta 同福仁商場有間都幾多
果d 屌唔屌得過？

荃灣荃豐有間
得閒可以去睇下

其實就係買咗部平平地先會跌爛

平嘅信號差 唔穩定 畫質又差
試兩試可能真係會唔想再玩航拍

最平都要2手 p3a
用過其他你就明點解 dji係全球一家獨大

Hubsan就$1999
但可以同你講，一步到位最好
買埋啲細機仔根本影唔到靚相

沒雲台真係唔掂, 拍片震過貓王, 影相又教唔到角度

買部mavic pro with care
1機1電 加多2 個電 一次玩個半鐘都好夠啦掛？